電話micro sd card 死左？

我部XZP update左 firmware之後就save 唔到嘢落sd, 但係照read到入面啲啲嘢
初時以為係android 權限問題，插返張卡落電腦同樣只可以read, 如果format, write 同delete通通都唔得

我係咪要買過張卡喇

更新完write唔到
點解你會覺得係張卡有事
而唔係部機有事

屌又睇漏咗
backup完格式化試吓囉

電話同電腦都format唔到張卡，而家張卡好似protect左咁，但係卡身又無protect個掣，唔知搞乜

似firmware big,report比sony睇下佢答唔答到你

張卡可能寫過量左了，應該冇得救，我都試過